有鍾意將自己同其他人比較嘅父母真係好撚煩

由細講到大
成日話邊個邊個比我好
邊個邊個比我上進
由讀書講到做野
就算我自己幾努力做到幾好都唔會比你讚
人前人後講到自己仔女幾咁一文不值
扮到自己係弱勢咁搏同情搏存在感
幾時先識安靜

到你話返人地個父母搵得多佢幾多、識多佢幾多技能
佢又會發脾氣

辣殺

從來都無恕過屋企d咩
對得住自己對得住屋企人
係要唱通街同人比
你同人比都唔好比我聽到 好撚心酸